最新香港人日程表

Tuiiiii

推

推推推推推推推推推推推推

聖誕節大家快d約囡囡出黎行街街shopping啦

十連(1/10)

(2/10)

(3/10)

(4/10)

加埋呢個
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

(5/10)

(6/10)

(7/10)

Push

(8/10)

唔好意思, 借個位..
中科眾籌狙擊黨鐵

(9/10)

支那春袋有兩個, 只要幫美國手掐爆佢就得啦！

TuiiiTuiiiiiiiTuiiiiiiiarrrrrr(10/10)

會有人抗爭咩，聽同事講自己係黃，但又去玩同拍拖

推黑警落街

推推推推推推推推推推推推推

推林鄭落台

推行星撞警局

推黑洞落落局

推太陽撞中國

push

push
push
push
push
push
push
push
push

19號個集會呢

S

尖沙咀又係鐘樓?

21號元朗靜坐去咗邊

努力推

tui

加油推

甴近平

行動po 推

pish

可唔可以阻你少少時間幫我推呢個
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

睇過先

推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

，

1221元朗呢.....

謝文宣手足！

可唔可以幫我pin
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

Tui

21 號應該係和你座SHK

[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

加油

收到

幫手pin
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

聖誕，除夕一定要搞大佢

幫手
Retweet / like / comment 日文版文宣

願榮光歸香港

已做

推啊 唔好畀佢沉

漏咗721五個月！

呢個好睇好多

甴近平！

推老母

黃頭盔行動係咩嚟 要戴頭盔集會定係點

p仔推

H

P

好呀

teoi

Teoi

香港金總終於接受網上會員申請啦

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

721 五個月呢

推撚爆佢

21號無元朗？

pinned

pinned.

推！

行動post 推呀各位

堅大波

行動post

正
最鍾意依款中英對照既日程表

又想比圍
不了

打油遊擊啦

我見另一份有多d活動

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

推
今年聖誕有街出

推推

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

成版都係唔關事既po，咩事呀，唔好比人spin 開其他注意力

上熱門

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推
荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

行動po都唔撚推

推推推

推呀

香港人，休息夠

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)